《環球時報》證實在機場被綁在行李車毆打的男子是旗下記者

一名內地男子在機場被示威人士用索帶綁在行李車，期間被毆打，其後救護員到場把他送上救護車。《環球時報》總編輯胡錫進在社交網站發文證實，這名男子是環球網記者付國豪，職責是採訪。

多名示威人士包圍這名身穿反光背心的男子，懷疑他冒認記者，要求他出示記者證，並用索帶綁起他的雙手，有人用膠板打他，亦有人用腳踢他，有人制止，稱大家不是暴徒。救護員其後到場協助，為他剪去索帶，再用擔架床把他送上救護車。

該名男子早前以英文表示自己是旅客，又說自己沒有做過任何事，但在場人士質疑他為何身穿反光背心。示威人士檢查他袋內的物品，發現有寫上「我愛香港警察」的藍色T裇。立法會議員張超雄及郭家麒一度到場調停。